我係黑驚我下次湊夠22個落去踢波，咁撚易就唔玩，咪撚咁小氣啦屌你老味

郁啲就話唔撚玩，仲要有班智障督灰
學人革命但係比風水師/傻閪spin撚到脫晒軌

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

屌還屌，學人唔玩，仲小氣過林鄭，我係黑警上緊連登仲笑到見牙唔見眼

呢個真

下次搵一百個人入嚟唱喜氣洋洋係咪全香港返屋企訓？

大家屌完推返行動post啦，聽日十八區大大鑊玩起佢！

仲有兩隻小氣admin助攻唔玩嚟威脅人反省下，再大義凜然話幫大家上咗一堂

我覺得唔好屌佢地兩個
佢地係認真對件事

我係認同你講唔應該咁易激到自己氣餒
但我絕對諒解佢地

屌還屌，但一定唔係郁啲就停咁小氣囉
比我嘅感覺就係佢地仲小氣過我條女，因為少少野就發脾氣唔so人
你做得統籌就要有咁上下嘅氣量，一係就唔好做

不篤灰 不割蓆唔係口號